毒撚應唔應該要有自信？

啱啱搭巴士聽到前面兩個男人討論緊溝女，
一肥一瘦，其中聽到兩段說話係令我有啲驚訝

肥仔：我唔鍾意同靚女拍拖

排骨仔：點解咁講啊你都未拍過拖

肥仔：總之就覺得唔係好夾，唔係個外表唔夾，係性格方面，靚女多數都係雞，正臭雞

排骨仔：姐係你覺得靚女多數貪錢？

肥仔：錢事小啦，錢方面唔係問題，我而加成日係屋企打機，每個月份糧都有錢剩，我只係唔想佢因為鍾意我啲錢而同我一齊

大致上係咁，真係比佢笑死
講到自己有得揀咁
唔知你兩位有冇上連登啦，但係我想話你知，
你屋企無鏡都痾篤尿照下自己個撚樣啦大佬啊

覺唔覺偷聽人講嘢呢個行為真係好冇品？

應該真係連登仔
講野語氣十足十連登啲毒撚

Ching Ho ball

個肥仔成個林淳軒咁款

笑撚死

D on9仔上連登真係潛移默化曬

典型連登仔，溝唔到既女就係雞

隠青個啲？

有工返又唔似 但講得出呢啲說話唔係個個得

排骨個個靚唔靚仔？

正正常常，MA1樓Jogger褲加對Ultra Boost

其實個個係咪你黎

唔係

個肥仔有幾肥

咁ching嘅fashion sense 唔錯

忍唔住笑左

自信哥

屌依家十個有九個都係咁着㗎啦

個排骨仔做錯乜要比你串

認真
有好多父母自細都會向個仔灌輸
大個咗就自然會有拖拍,結到婚既觀念
就算肥柒矮毒都可以
男人專一,人品好就嫁得過
搞到佢地變成咁

上一代既愛情觀念比較單純
甚至可以為結婚而拍拖
無所謂既鍾唔鍾意
成日聽到佢地講:靚仔有鬼用咩,最緊要...

信曬你地咪仆街囉